（急！）健樂蛇速入

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

消息：負責《鏗鏘集》 7.21 專題 港台編導被警方上門拘捕

去美領 快

驚西咩 泰博反國旗都未出事

推

波台全部清都係警察，有人罩住放心

cc台:波台得假膠

RAP

臨別前我希望言井一句：
王姑娘我愛你(wo ai ni)

王姑連中醫都言只？

佢跟您學

navy seal ready

拉

王姑識唔識抓龍根

法子識.

健哥海南幫好大勢力 怕西咩

屌你老母

二百年後再永續
應該不怕本土不服氣
五區當選晚了廿個十年 仍然未捨棄
熱血公民在一起
等建制泛民全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起。

我唱到咸左

咩話

佢海藍人 你話呢

派唱？我地組隊band食饅头？